# Verificador de Números Pares e Ímpares

Este é um simples script Python que verifica se um número dado é par ou ímpar.

## Como usar

- Certifique-se de ter o Python instalado em sua máquina.
- Faça o Download com o git clone ou Download do projeto.
- Abra um terminal ou prompt de comando e navegue até o diretório onde o arquivo está localizado.

- Execute o seguinte comando para rodar o script:

```bash
python main.py
```

- Digite um número e pressione Enter.
- O script exibirá se o número é par ou ímpar.

## Funções

- **eh_par(numero):** Determina se um número dado é par ou ímpar.
- Argumentos:
  - **numero (int):** O número de entrada.

- Retorno:
  - **str**: 'par' se o número for par, 'ímpar' se o número for ímpar.